一人一個你真心覺得他弱智既會員 no bias/smear

我先
笠仔

金珉周致賓周敏感

你smear

tg畀哂個人資料佢唔講得

cow老泥妹要查家宅？

🖕🏿🖕🏿🖕🏿

睇怕各位都好清楚了…

傻閪追擊員無啦啦追擊我

你邊位

亂入嘅

連尼住

駁唔到

牙劍

樓主

連J徐S

比90分
因為我十分同意

你tarnish me

講中文

執pen forget word

BLIND

因為你同時得罪兔家軍其中2位

我永生永世追擊XXXXX淑X 一生黑

即場示範